有無人已經開始自備飲管

周圍都走飲管 不如自己帶

跟

你都笨撚柒既

使撚咩，今日去買M同佢講氣水袋～飲筒
佢即刻光速拎出黎

咁不如我日日都係麥當勞度倒瀉杯加大可樂算

要買有獨立包裝， 方便幾枝幾枝咁帶

而家想要支飲管都變左我既責任

今日拎左幾包飲管入落個箱
感覺自己做左神一樣

長期袋住一套即棄餐具
驚有啲環保餐廳癲起上嚟叫人用手食，或者派啲洗唔乾淨既重用飲筒，好彩至今未用過

就來手持飲筒有西屌

企到櫃檯隔離 1蚊1支 一定有人買

實物圖都冇張，行動啦